鄭紀航以往亦曾處理不少反修例案 均裁定被告罪成

裁判官鄭紀航以往亦曾處理不少反修例案，兩日前判一名藏有自製弩及削尖木棒的教大客席講師入獄一年；在一宗補習導師藏汽油彈案中，雖然案件在裁判處審理，但他揚言參考以判監四年為量刑起點的區院案例。

鄭官早前審理警校一名警長被指以不同藉口威逼學警購買文具及繳交額外班會費、騙取逾 24 萬元案，基於各學警證人沒說出全部真相，裁定警長公職人員行為失當等所有罪名不成立。

鄭官近月亦不時處理反修例案，包括於元旦遊行被搜出自製弩及20支削尖木棒的客席講師，其家中另搜出兩把自製弩及5支箭，被鄭官經裁定罪成，判囚一年。另一宗是曾是醫科生的24歲補習導師在11月「大三罷」當天於銅鑼灣管有兩支半製成的汽油彈，導師認罪，鄭官曾揚言參考以判監四年為量刑起點的區院案例，最終判入獄13個月。

紅官

推

去年 6 月 11 日，一名 21 歲男學生被指在信德中心附近管有 3 支噴霧罐連打火機，經審訊後被裁定一項在公眾地方管有攻擊性武器罪成，被裁判官鄭紀航判處 10 個月監禁。裁判官指涉案噴霧殺傷力大，及被告有部署犯案，以 12 個月作量刑起點，考慮辯方求情後作 2 個月扣減。

裁判官憑咩以四年為量刑起點

真係統名都知入硬

見名

蘇狗啲fd

仲要性騷擾

到今時今日都未有人去處理哩班狗官,要手足放返出黎自己報仇?

屌投訴佢la
人地藍屍都走去投訴
呢條友又性騷擾又偏頗冇理由放過佢

死紅官